佢都唔放棄！你地憑咩放棄啊！！

大家唔可以放棄！我地要一齊贏！

不是有希望才堅持 是堅持了才有希望

你若放棄 誰佑我城

唔好放棄下一代

有冇人睇水架 ? 一個小孩好危險架喎

我無放棄呀

我睇緊

再攰都唔會放棄，每人係能力範圍盡做

唉

我即使無埋條命，都會堅決守護佢地既將來!!

出埋校名。。。

你班仆街 繼續做野啦 而家集唔到會咋但仲有好多野做

我地呢班哥哥姐姐會盡力還返個香港俾你

就等我哋哥哥姐姐去守護住佢哋嘅未來